有樓既巴絲打，如果你地可以純放盤但唔簽約，可唔可以做到樓價下跌既假象

如題

推！

推

諗多左 大部份有樓既人最怕就係樓價跌...

到你有樓你就唔會講得出呢d野